其實Lebron James算唔算史上最偉大運動員？

個人認為佢比費達拿仲屈

三個演員

勁過埋cr7同messi啦

我屌你老母啦玩具狗

費達拿屈好多

馬la當奴仙系宇宙第0(勁過1)

同鷹王Josh smith 仲有段距離

話佢最偉大人類都不為過

牙so點計呀蓋清

我都唔明點解LeBron James會紅唔起

James太勁

明星嚟？

其實牙蓋算唔算連登最偉大9upper？

最大雞蟲就差唔多